Zij zagen de gaunt figuren scheiden en uit het water, zoals ze trok shoreward, één van hen heeft de camera-achtige generator van het Heat-Ray.
Hij bekleedde die wees schuin naar beneden en een bank van stoom sprang vanaf het water bij haar aanraken.
Zij moeten gestimuleerd door het strijkijzer van de scheepshuid like a white-hot ijzeren staaf door papier.
Een sprankje vuur ging via de stijgende stoom en vervolgens de martiaanse reeled overkomen.
In een ogenblik was hij afgezaagd, en een grote hoeveelheid water en stoom schot hoog in de lucht.
